屯門撚入 想問下有冇人係轉車站試過咁

架59x 59m收工時間通常都長到仆街
有啲人見冇位就唔會上 想企位嘅就梗係照行
之前試過行到前面先見到爆哂 咪諗住企返入隊
點知又比個西口西面嘅八婆話要排返隊尾喎
由頭排過又要等多15分鐘
想問下大家點睇

梗係唔洗排隊尾啦
離左隊梗係由頭排過

臭西

使撚理佢咩屌

離開咗條隊去博取有機會即刻上車呢個著數
做得呢樣嘢就梗係要成擔風險㗎啦
風險就係要返隊尾企

賭博邊有唔使take risk㗎

唔返隊尾咪即係變相打尖？

樓主認到自己本身排邊都叫好d ，
但博上車就真係要take risk,
依家個個等車都睇手機，
你前面後而嗰個認唔到你真係好正常，
有d 廢老上唔到就企返係頭位，
仲前過第一個，你既行為其實只係冇d 廢老咁嚴重

上唔到企返頭位有咩問題

前面大把唔想同人迫上車既人，企埋一二邊俾你博上去，你本來就隊尾你有咩資格博唔到就要排佢地前面

我意思唔係想排頭位 只係想企返同一個人廿
另外我係企得太後先睇唔到架巴士重有冇位 可能呢啲叫做博啦

以為你講緊搭276p排到佢上唔到要落返車

之但係有d排你後面 上唔到車求其見位攝
你覺得你額頭寫左number 前前後後一定要認住你咩

拆左轉車站咪解決左問題

排隊前通常都會望一望前後係咩人，衝出去上唔到車走返去原本個位，問一問後面可唔可以排返原位，通常都OK

唔得就同佢開拖